其實點樣可以比裝比真前線?

其實點樣可以比裝比真前線?真係唔知送比邊個

發夢帶去派

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

但自己發夢都要帶一個書包野
邊有邊多位放

開咗學，攞去暴大咪得。

拎去物資站？
有無知 豬咀個濾罐有無話食左幾多粒蛋就要換

我之前都係咁
拎多個袋裝去到問有冇人要
自己gear就放書包
再唔係買個大D o既書包
我宜加果個放完自己gear可以放多10個以上豬嘴(普通運動書包)

如何不仇警？

用到150-200個鐘

單咀都係 有無咩眼罩好推薦 岩戴眼鏡
次次都對眼奶嘢搞到被逼退

發夢時搭地鐵試過比狗跟啊我
我應該好高危

發夢行前啲 襯和平啲嗰陣就問下手足有無需要upgrade

有冇帶衫去到先換?

我都係四眼仔我用緊呢副

夢中半途出去支援果陣
每次走都會換衫

可以參考
超過400份前線實測資料!!!入黎睇要買咩!! 護目鏡重大更新!!

只可以話唔好彩
想派比真前線應該係得自己上去派呢個方法

自己唔帶裝應該可以拎到4-5set既

just 6200+60928

你果啲係豬嘴定係咩

如果你唔裝上6200到，1包包60928咁拎，6200就拆封，應該都拎到幾多下
唔係嘅話你個袋都幾細

用緊公廁背囊囉

我用緊公廁運動牌子啲背囊，裝完自己gear都裝到4-5set
如果你真係要派就真係帶多個袋/換個背囊
再唔係睇下比唔比到身邊啲勇武朋友